[公屋撚住hall] 點拎到面積證明

公屋點拎到面積證明
拎唔到冇hall住
好急

拎埋租卡去管理署
佢地會出比你
不過佢地做野好慢

咩u